2021最強女歌手SOLO回歸大戰！IU、BLACKPINK Rosé &Lisa、泫雅、請夏

OMG～！每一位實力都超堅強的啊～！！！每一首都超級期待的。TAT

告別了充滿遺憾的2020年，預計從2021年初開始，將會有一場人氣女歌手 SOLO 的回歸大戰即將展開。

▼因健康問題標題延遲回歸的「金請夏」將重啟發行正規一輯〈Querencia〉，1月19日會率先公開單曲《X》。

▼IU 時隔八個月後以新歌《Celebrity》回歸，是第五張正規專輯的先行曲，預計在1月27日公開，而復古風格兼具華麗的預告照，也被網友P成各種迪士尼主題的公主扮相，有興趣的讀者可按此觀看。

經紀公司還特別提到《Celebrity》這首歌是 IU 首次嘗試的類型，預計會帶給大家充滿活力的音樂。

▼作風一向大膽獨樹一格的泫雅，將會在1月28日發表新歌，這次的回歸時隔了1年2個月，2020年原本有計畫回歸，但因健康原因選擇了暫停活動。

▼在全球擁有超高人氣的 BLACKPINK 成員 Rosé 和 Lisa 也預告了 solo 的消息，雖然還沒公開確切的個人出道時間，但YG娛樂在年底表示：「BLACKPINK成員ROSÉ、LISA即將發行SOLO曲，正在準備拍攝MV。」相信在年初就能夠有好消息啦！！！

耳朵眼睛享福了...

我地彩英準備稱霸solo

IU由kpop二代打到就嚟六代 好勁

巧巧天哦

8.5

依個彩英難d

係JYP唔俾TWICE單獨發展,係JYP壓制我地阿彩

呢首歌係你地應得嘅

朴彩英=世界第一大主唱

一日未見到個MV
一日都唔會信Rose真係有solo
YG

nani?

JYP daddy 係衰人

我要與你硬踫 以爆裂極高速旋動

IU

Rose 終於有solo

道門夾住對波

請夏好番啦咩

一早拍定掛

泫雅

Our Musician Rosé

泫雅最勁

佢地復仇者集結加埋都唔夠iu黎

IU係滅霸級

好返咗好耐啦
無症狀 身體無影響